112ч на текущую разработку


на будущее:
передача предметов между игроками
сохранение прогресса игры
аномальные зоны(чтобы выжить в них, нужно чтобы у персонажа была мистическая сфера нужного цвета)
огнестрельное оружие(как ближнее, но с патронами)
надо сделать чтоб игра локально и на серваке хранила подобранные вещи и убитых монстров, чтобы при пересоздании игры они просто восстанавливались и на беке и на фронте, а не создавались заново
поставить тайп скрипт

возможны идеи:
убрать восстановление жизней после боя, но добавить предмет аптечку(его можно юзать ток вне боя и это считаеся за ход)
ввести артефакты(одноразовые, будут как магия для боёв и возможно каких-нить игровых ситуаций)

оружие:
нож 5
пистолет 10
ружьё 15
дробовик 20
автомат 30 
базука 100

Монстры:
пахом 5
семья
ведьмы 
безликий
упыры
маньяк
громила
тп
обжора
титан
ворон
нечто
